邊個牌子嘅籃球最耐用？

之前買過兩次Nike Elite 用唔夠幾個月就又滑手又漏氣
想轉過個新波 應該買邊個牌子？

火車頭

spalding

nike既話 推薦nike hyper grip (jordan edition) 平過elite但真係好好打 好好打 好好打

而spalding係水泥地既表現我覺得唔夠nike做得好 (始終2way波為主)

如果成日打既買molten 一開始好硬 但打耐左開膠之後會好好手感

利申 除左molten未擁有過
手上有兩粒hyper grip 一粒true grip
一粒gold spalding
(學校用molten 成日有機會試)

成日見到有人話molten好打 但係香港好似已經無再出？

hyper grip真係一試難忘
我記得好似269?定289
呢個價錢 唔好打咪換過粒
nike air lock個啲 係好打 不過好快殘
雖然好grip 但自己覺得偏彈
最緊要又貴又唔襟打 貴hyper grip成倍

呢樣我唔知啦 但呢啲用品都係搵啲專門店買
再唔係淘寶你識搵都可以入手又平又靚既正版沒 唔怕貴既amazon 識窿路既就老專

即管當我打手啦樓主
nike jordan hyper grip
出啲大啲既outlet就已經搵到
真心正 trust me

試過用hyper grip 好彈但手感唔錯
True grip嘅話會有咩分別？

true grip波皮軟啲
幾grip既 無咁彈 痴塵 都係快殘
波皮蝕得快

nike粒championship打左幾年都仲好好打

粒波掂水就仆街

唔該巴打先 會買粒hyper grip黎打下

記住係jordan brand個隻純粹係型啲

用緊Molten有時場多塵一樣滑手但只因為吸塵，抹一抹就無野，nike係磨滑左抹都無用，係旺角買$380貴多一百姐